原來係肺炎苦肉計

原來係肺炎苦肉計
搏人同情
辛苦你啦。武漢人

用肺炎打貿易戰